老麥10蚊兩個包 平到仆街

點反呀大佬

好似你反包皮咁反囉

推
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

佢派畀我都唔撚食啦大佬

人哋係前線打生打死依家叫你罷食啫真係咁難做？爭氣啦香港人

黑心包特價啊喂 十蚊兩份 埋嚟睇埋嚟揀

前線好多手足餐餐食老麥

有咩黃店又平又唔係大陸入貨

飯卷都有麥記la

食左先算啦 使撚理班傻仔

吾反了

香港良心 講真佢賣到咁平根本冇可能賺到錢 搞手但求打個和

真 唔食正傻閪

和你影

紅資不了

食m記個陣有冇諗過荔枝角班手腳

特別係初中邊有得㨂

笑到仆街 見麥記就盲反 啲黃店貼下啲閪紙貴一貴就狗衝

真 福喜肉大家食多d

唔食正傻閪

唔好篤爆

D員工黃

國安又扮失蹤會員「知更鳥」想洗底，
知更鳥本人於 10.12 上香園圍探險，
上山途中聲稱俾狗逗，離奇神秘消失，
承諾講述香園圍狀況，卻又突然刪文。
五日後上水態度反常，疑為國安控制。

【失蹤會員檔案】LorraineC 資料整合

lm